港獨冇可能亦都唔可行, 大家可唔可以畀啲建設性嘅意見唔好講啲天馬行空嘅嘢

我真係好撚同意長毛嘅立場, 喺歷史上面 從來冇人會為咗爭取民主義吾認自己係屬於個國家嘅人, 首先爭取民主唔等於要港獨, 你哋班港獨嘅有仔就喺度話如果唔脫離中國管治香港就會冇民主, 因為你哋話一國兩制下 根本冇可能會實施到高度自治港人治港, 但係你覺得既然中共都唔會畀民主香港, 你覺得佢會畀你講 香港獨立咩, 喺呢個歷史上面世界上面冇人為咗爭取民主爭取人生自由 唔 認自己屬於國家嗰個人

預咗畀啲白痴仔付皮, 你班廢清除咗喺度 狗吠 仲識做啲咩呀

屌你老母

民主可以唔要 要獨立 要脫離支那

樓主屌得好岩 多謝你屌醒香港人

吾你老母咩吾

係支共話事嘅建制之下爭取，20年嚟個民主進步咗幾多？仲要落埋831

比起等支共有一日良心發現送民主比你(同時間推緊支共政權去死), 利用獨立作為手段嘅可行性更言

因為獨立並不止於公投同建國，更重於意識嘅宣揚

獨立嘅成功與否在於人民嘅支持，而係建制內爭取民主則在於政權嘅支持。你覺得爭取市民支持獨立易啲定係一個專制政權放權比你易啲？

除外，獨立意識會推闊個光譜，政治係講妥協嘅，大家都傾於接受折衷嘅方法，因為雙方都有讓步。而獨立意識會將“真普選”嘅支持者拉成政治光譜嘅中間派，對民主有利無害。

所以，只要你支持民主，你就應該支持/保護獨派勢力，因為佢地將會成為爭取更多自治權嘅一大籌碼

完全錯哂，港獨係要建國
你呢個左膠收皮啦，咩爭取更多自治

長毛學藝不精就收埋啦

從來冇人會為咗爭取民主義吾認自己係屬於個國家嘅人
愛沙尼亞, 波蘭, 芬蘭 呢D唔係例子?
根據長毛個就講法, 今日愛沙尼亞係咪要"民主回歸俄羅斯"?

路線上, 自治=港獨